屌你老虎點解D廢老搭LIFT可以咁撚嘈

幾個阿婆圍埋講已經嘈到仆街
帶撚左耳筒都要比佢地聲音轟炸

John佢地

又點

hi

If you can't beach them , john them

美麗傳奇

搭LIFT靜D啦 臨返屋企都要聽你D嘈音

你咪笑淫淫咁望返佢心口囉

一齊傾咪得